Ze zullen dromen van deze avond, daar ben ik zeker van.
De gehele agglomeratie van dingen - het schip bestuurde in haven door een dead man; zijn houding, gebonden aan het wiel met een crucifix en kralen; de aandoenlijke begrafenis; de hond, nu woedend en nu in terror--zullen allemaal veroorloven materiaal voor haar dromen.
Ik denk dat het het beste is voor haar naar bed moe fysiek, dus ik zal haar voor een lange wandeling door de kliffen naar Robin Hood's Bay en terug.
Ze zou niet al te lang te blijven slapen walking.
Hoofdstuk VIII MINA MURRAY'S JOURNAL _dezelfde dag, 11 uur p. m._--Oh, maar ik ben moe!
